【已FC】Luke de Pulford回覆袁爸︰彭定康冇去海牙

100% False
不過都係預料之內

用下腦都知唔make sense

不加思索就去轉呢d post跟本戇鳩

係時候屌柒呢個Fake News撚樣

仲有面目講歷史不容刪改粉飾

推上去推上去推上去推上去推上去推上去

袁爸爸喺美國維珍尼亞權力核心周圍收唔到英國佬啲風

大紀袁

點會直接收到
英國都唔知去唔去到

真係唔好當人地七老八十係全知全能thx
而家呢個局勢冇人肯定知哂全部野

去都唔係肥彭去

人地出既美國料有大錯咩

應該係陳雲去

佢自己講過, 佢去唔到英國, 因為去左就返唔到美國.

btw人地係DC維珍尼亞只係佢上次去左
想串我用下腦先

其實大家都知, 聽袁爸講美國野就夠. 其他野佢都係估.

打幾隻字就當真
又冇考證
最低限度睇下HK Watch既post先

好多佢都講明係估
所以我都冇當過佢係先知，都係信住一半再去揾料證實個方向係一致

連兒爸爸大紀袁唔會錯！我信袁爸

Luke唔單止話fake news, 仲話I don’t understand why anyone would make things up at such a sensitive time. Pretty poor stuff.

只係clarify 唔係肥彭入，但如果真係有英國佬做呢？

終於五毛水軍因低能露底啦

用數據幫呢睇清楚啲

數據證據：猿弓夷的帳號與水軍五毛

其實大家可唔可以fact check先share
真係好on9

所以幾時都係要靠自己
唔好下下要捧邊個跟邊個

最低限度用佢d人脈 fc下
一個垃圾fakenews可以破壞晒佢嘅可信性

好學唔學學埋晒支那班反賊，fakenews當食菜咁

this is the person he meant, not Elmer Yuen.

好似你呢DOn9仔先會信曬1個KOL

肥彭有Advocate

去海牙咁大動作
點會無報社知
唔會啦

佢英國有撚人脈

今次係袁爸被騙

岩呀
但係肥彭係有講過應該揾國際法庭仲裁

之前有人講咗ICJ同常設仲裁法院都介入唔到
中英聯合聲明無效只能夠係英國自行決定
而且理由係中英聯合聲明違反民族自決 自始無效
但係咁變相要英國佬自己認衰仔 當年出賣港人 佢要找全數

冇主流媒體報都唔好當真

希望在明天

希望袁弓夷明白有D得幾隻字既料可能唔係真
但係肥彭的確有Advocate

垃圾袁

去得國際法庭一定要英國官方代表
行得呢一步喺中共眼中等於斷交
英國有大把考量
肥彭頂多都係建議啫

ICJ總部係Den Haag = 海牙
點樣唔等於海牙

如果各位睇 KOL 果陣帶腦就唔會覺得係乜野大件事架啦。

總之，同意一個人，唔駛同意全部
大體上信一個人，唔駛每一個細節都信晒
用個腦諗諗先，再check下
唔駛一定要將任何人當神咁拜

邊個都係，絕對唔係針對袁生，我幾buy佢既

又笑啲連登仔

Q

same
好多人話我袁粉

但係有冇諗過袁弓夷真係一個人
一支公（弓）穿州過省游說
接收既資訊好有限

連登果陣個post好多人都小心駕駛
因為炒車機會好高

facebook比較大鑊

又炒車 屌你

小心駕駛呀
連登果陣都冇乜人信

收錯風好奇咩？

鳩up阿伯 有助連登仔精神上打飛機

果陣得呢幾句字無其他新聞都知fake
咁大件事會唔會無人報

佢成日9up,當然美國有人脈係真

未發生既點算歷史

我係鐘意打飛機，吹咩
但係要保持理智唔可以當個mon係真人

袁爸點解會信呢啲fake news

袁爸要fact check先好post呀

加閂偽娘
連登至愛

有啲失望添

係Fake news但係個大方向一致
雖然肥彭唔係而家親身去，但係佢係吹風果個
英女皇又提及香港保衛戰

好難唔聯想起英國有意提醒國民香港既重要性

白宮 海牙 中南海

已屌柒佢，放fake news

前港督殺去海牙交狀紙，肯定會哄動

屌柒佢

關於總辭嘅思考

英女皇又提及香港保衛戰有冇source

佢鳩噏得最痴線係話英女皇對香港現況好不滿都想幫下香港人
先唔講英皇干政嘅憲政危機
英女皇最多都係同首相密會先會傾下政治
佢有乜可能可以知道英女皇點諗

聽佢啲嘢真係要小心過慮諗清楚

批鬥大會開始媽B的漢奸

咁佢都有講新加玻
無謂ff太多啦

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

咁肥彭將會告上海牙係咪真?
呢舍計劃係咪真係有?

「籲」

求其出幾隻字都當新聞

royal family官方acc

thx

樓上都有人講,佢講埋新加坡

袁爸專心打美國線好過, 英國線等其他人搞

啱
睇嘢請保持一半懷疑態度，唔好跟車太貼，等FC咗再開心都唔遲

我信袁爸爸

袁弓夷肯收皮未

鳩嗡咁耐連fact check都唔識...

你可以search下 "VJ Day 70 Hong Kong", 再searvh下"VJ Day 70 Singapore"

5年前係一隻字都冇提過香港
提香港既係中共

你可以睇下對上一次 VJ Day 70
都只係有提新加坡

香港係一隻字都冇
當日瘋狂講香港「抗日」既係共產黨

袁公俾五毛看上了

猿公大把五毛水軍撐。猿公本身就係五毛之首。

引到咁多人出嚟屌袁爸係鬼

袁爸唔係鬼，亦都唔係神
小道消息要睇真

仲假過藍絲d認同請分享都好信

每次袁爸post都一定有嗰幾個ac留言抹黑/唱衰佢

用到100％依個字都知咩事
根本佢地覺得無可能上到海牙

你邊隻字見到冇可能上到海牙
呢一篇乜野黎

report fake news

點都好 luke luke 好靚仔

根*
總有啲人見到有利自己既消息就冇晒理性思考

籲
講下炸
做左出黎先再講

陳雲與天地同在緊

唉
好想係真